[I/A] LAST IDEA ラストイデア (93) 佛營運偷改掉落率

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

43lv新手求帶

佛心營運

過唔到100個post

曾經一日爆3~4個POST, 輪落到今日拍烏蠅

bid咗成朝, extend咗3,4次

新手想問下第一個角色揀左劍槍 剛剛30lv揀咩職好
定還是第一個角色係用黎亂玩
第2個角色重要？

花無百日紅
遲早都殊途同歸

你最終想玩咩先?
如果而家都無到你想玩既build 其中2個職
你就開個新角直接玩

趁未課金快D走啦

想玩二刀
但發現要4章之後先有

見隻驚1個月推左成93post 先想玩下
發現隻驚除左肝仲有咩缺點？

咁你過咗主線2章未, 開咗斧盾未?
一係斧盾
一係第一角學埋火用純火法 打到二刀

肝已經係呢隻驚既優點

缺點得1個 就係SE係營運

已死 玩開班無留言了

果

而家係無得肝

你唔課金連肝嘅機會都冇呀

得我

劍槍9唔搭8, 及早轉職保平安

加埋斧做近戰三巨頭
無得輸

拍賣隻手做乜撚野 刷錢刷到咁明顯

刷左好多日 無人理

第2隻人都80埋
hea play得

想問轉轉轉正常總攻應該大約幾多?
我64lv 斧雙冰都係得16205
dps大約5-7萬左右

我見街場好多人都已經幾萬總攻

斧雙應該有8萬攻UP

外掛 刷錢bug 無人理

我宜家用緊固拉多+火龍斧
想請問有咩轉轉轉裝可以刷?

刷把黑龍劍

我連黑龍都未過到

44lv真新求帶

仲升新人

又有？

你想點帶帶你入高lv場升仲慢

火法平A流DPS高, 但同街場組既話成日見佢地死

冇所謂慢慢訓就ok 多謝

強埋個頭就上到14萬攻

而家斧雙 固拉多加烈空座 5萬攻
想打黑龍係咪應該烈空換光劍

點跟

有無床位, 想升下個LV1人仔

我帶左你先 想打咩場

上次你帶完我我都未還返俾你

求其, LV1無SKIP卷好難搞

把劍天價

狼3 ？冰？聖？ 睇你

45lv 想訓

開左門4 自入 starry

thx

係最平都要2萬5

可以呃下寶箱

件白板全能力防甲愈推愈高

黑龍出光劍打黑龍

治療果件？

冇人玩 岀貨小 價錢咪高

仲未諗到第5個人物玩乜好

呢度都無團啦

有格檔個件

而家主流玩法就係裝備輾壓

好多人曬幾粒鐘時間打 乜都冇 心淡了

懷疑左右手幫推高個價

SE遲D會唔會出個盾之試練, 淨食打擊傷害

跌率真係高左好多
不過跌親都全白字

平行世界

仲打唔打？

打

今朝震得1下

我開冰3啦咁

有冇巴打一齊打死靈5分享震既喜悅

冰3都帶到

試下 我都唔知

我隻雷法都未solo到冰三 物防太低

防鍊幫到你

刷左差唔多成個月, 乜都無

為左齊裝 3萬買左條 宜加差隻戒就齊啦

我想請問如果有個裝備想俾朋友
可以點做？

放拍賣

睇左做想同裝備做朋友

入街場搵人做祭品先

得返2千石

第一次出叫好小小 有冇人要？

炒左

我哋都新玩冇咩石
驚set得低即决又驚俾人買咗

RIP

無睇到添 做咩炒左

係咪有冰3訓地場

我都無睇, 睇緊分身拍賣

突然部機lock左screen 以為咁快打完

我再開

THX, 夠LV我會自己打返平原
無法者好似改左唔好升?

入

搵到3件祭品了

hodor 巴carry
我應該轉人訓算

岩岩轉左職試下咋

全防物耐黑龍甲8000抵唔抵玩
定係直接玩神甲算

第一隻爆擊手套咩事咁都4萬幾

想問點谷物防
斧盾咒 7000物防12000魔防

黑錢

冇靚裝既轉真係好廢

斧盾冰

sorry 我走先

係, 所以我都唔想開自己隻斧

呢件係咪轉轉轉用？應該會上到幾錢？想bid

我著緊九唔搭八裝 岩岩打到把垃圾斧轉雙斧都冇分別

2萬以上

轉做1000石都無人要

收小小綠石

好灰

咁我唔使諗

我想要架 我用緊全白字
不過冇錢

應該25000－27000

3000炸 買啦

多謝2位巴打, carry
我要出街就咁罷起度

仲儲緊錢買雷衫

skill+2呢件? 好似越黎越貴

件電衫又係必要
加全能 耐性 雷倍 雷skill

距離你套裝仲差雷波雷衫手鞋鏈介

想知邊件裝易谷物防 之前已經換咗4星全防頭
腰換走精靈用防腰?

係喎要記得呢幾日用曬D水佢先

仲差50水

防都係鍊戒腰

打山賊囉,一晚都爆曬啦

神甲

幫人問
想問點執套裝先單刷到黑龍?而家打左一條血就吸唔切血死左
係唔係要換走自爆頭同炎戒?同埋係唔係要堆攻速?

而家裝備同人物屬性如下

勁呀

6月更新完正式執柒

仲6月？第一批玩家月卡完就執柒

今朝見到好似斬倍 5萬埋單

點解引繼完出SKILL會變左個蒙面樣??
點搞番?

你有冰神斧搭呢把咪勁

死靈斧係咪冇乜人玩 新手唔識野

想組團固定 我弓手

屌你啦 廿幾枝水無震啦

有多8000綠 想賣
有無人仲收

刷左幾日詠唱頭

我都唔係想刷d咩
我淨係想震 屌

當佢3星拆左佢就得

依加有人Whatsapp我都會望一望部電話

係咪有巴打bid緊

咁都俾你整到

其實呢粒戒有咩用 有次打到書整左粒

唔係我黎mon左兩日 最後唔得閒mon放棄

但唔記得左係邊打到本書

賭戒黎 隨機效 呢粒就係賭到靚效

火斧係咪唔work
本身平a火法差手齊426彩
琴晚出咗爆炸斧

玩到47LV都係我5000攻3000防 是咪可以棄驚

61LV仲未過到狼王是否垃圾
斧二刀鬥
D裝愈配愈廢,玩到懷疑人生

47LV過渡裝係咁上下, 呢度D課長閒閒地10萬攻/防UP
最緊要係你自己主線過唔過到, 協力扮忙等大佬打怪就得

冇魔防係咁上下, 一係繼續谷LV等裝備輾壓, 想速成就鬥或者雙其中一個轉靈或者盾谷魔防

轉咒秒過

POST沉左底
隔左5日, 終於賣出一樣野....

第2隻人點升最快

包EXP+100%+SKIP卷, 禁下制就到LV30

有課一日就上左去, 冇課幾乎唔洗升

想知光劍平假係咩自己轉過搵唔到

基本上賣緊既都係比人bid緊頭幾位

有無巴打有60lv以下既冰杖？フロ字頭個把
想收一把唱詠既 其他屬無咩所謂

其實擺擺下又幾好賣總有人會買下 呢幾日放咗幾件8000 唔係城裝

我轉左刷狼2, 總有D野會有人岩用, 濕鳩冰崖/門前就越刷越窮

前幾日日日賣到 呢兩日幾橙裝底價都賣唔出

刷山賊就最窮 即係我

我連個盾500都賣唔出

斧盾冰有畢業武50lv可以過狼王
利申斧盾冰55lv用鐮刀過咗

有咩賣得出

點解佢會賣得出
我連底價靚裝都賣唔出..

有冇人幫我條賭腰埋單

山賊去水去得太快....得歐洲人先岩刷
非洲人真係倒貼

我都唔知

你等水魚算鳩數啦

下面兩個技難D喎
有一個係連擊先會有人買

劍咁少人玩 仲要咁多白字

宜加開始試下100場有幾多件垃圾先

拍賣場都有歐洲人

買黎洗屬

自己整唔好？

8000石洗屬點解唔自己整 你自己拎黎洗啦

有冇人見過雷衫邊到刷教會冇pickup會唔會出 定係其他地方?

試下聖域5

第一個十連 賣3000石既 垃圾死靈鞋一對

我又黎玩下

好睇下誰非誰歐！

好試下刷先

第一次0

第二次0 ！
數埋4星啦 3個4星

4星直接解埋

收2萬石

好撚爽 隻角由68升到80 一下都無震過
晒左好多水

屌你老母震下啦好嗎

得2000收唔收

10蚊

15 食多半餐老麥

第三次又有 1 3000石出血劍

屌你成撚日出
我由68升到80一下都未震過...

唉 見到你3個十連2震 我刷咁耐都唔撚震真係想棄

歐洲人, 我第3次都係乜都無

認真架?

而家1萬石咩價

聽講只值50

50又幾平

第四次0 你又一齊由頭開始計啦

個個都棄曬

我第5次10回都係0

月費好多人都就黎完啦
有幾多會肯續

續就唔會
慢慢玩 hea

每日打完地城就收工

拍賣仲有大把人推高價同過石啦

好多人用google退款屈石 唔知封哂未
未封都唔會課

第五次0

我仲有成大半個月
所以依加都半HEA玩

有無人賣石？

第6次都係0

無人答到你封哂未架wor
就算有人/SE公告講都唔會知係咪真相

弓箭第三個職用乜好 打到4-2-6

真玩家冇人權

推一推

條腰一定要換？

第7回都係0

乜鬼野100場7彩.

想問下皇冠係咩意思

橙 訓醒竟然冇推爆一個post

好多人棄了

改撚到咁明顯
當人傻

今日仲未開過game

營運透過攻略網放流料去回收玩家啲水

前排刷第2build個時係門前 終於出左防鍊
不過全白 同埋得40lv
依家隻2build都6x lv了

我可以打定先了100場0彩

我都覺 屌那星一日得1震 或者係0
On99

打hell會多少少
我打聖域hell打左200場 8-9彩
但係打normal100場都唔跌彩

第6 0

我反而改完跌多左

係你歐姐
好多人hell關 200場先跌1-2

係你歐姐

全雷
全能力
Mp盾

第8 0

希望兩位手足可以超越我再講
68升到80都係0震

有冇咁誇

自己簡

如果免費轉職
全部都開雷法電到80lv再玩其他

我應該拆定賣3000

拆

第9 0

第6 0
第7 1

歐洲人

如果本身唔係果個職,賭腰+D技有冇用

又多幾粒石可以升裝上70

全部都係垃圾

我意思係指有個皇冠係度代表咩？

型啲
有時啲能力一樣 都可以冇

屌想即決唔小心入左札 仲有34hrs

想幫你都幫唔到 得返3千石

10 0

po出黎連埋search既名

有無巴打有類似game介紹
課左體1 2一日都玩得30場左右
好game但營運真係太垃圾
btw 想問下連條賣唔賣得出？ 見拍賣場一係就賣8千 一係就2萬

想打黑龍係咪要換光劍同戒

じん 有冇人頂一頂我即刻即決

等等下比人即決

ed

買左了 唔該曬

連登有愛

剛轉玩火
玩火法 應該再配咩職??
定玩一職就OK?

有冇買火球神器，有就火雷盾/火雷靈，冇就火盾咒

有冇弓手 出血弓用咩裝

龍居

有買2件神器嘅話可以AUTO火球
用火雷盾/火雷靈/火盾靈/火靈咒/火雷咒/火盾咒都得
冇就基本上得火盾咒揀, 要手動火牆

8000都無人要
龍職邊有人玩
仲地底泥過死靈

2件神器 係火波同咩
睇黎都唔夠石買

我見拍賣咁海鮮價重以為少少地8000都有
即解

龍職真係一次都未見過

火波同埋ヘルウィッチセプター, 打へる就有
要儲錢買就一開始火盾劃住火柴先
第二階段儲夠$8000就刷一支4星火球杖, 要高LV嘅, 直接買又得, 字要有火息吹, 8000即決一粒火波, 呢度開始可以AUTO火球, 打難打嘅可能都要火牆
第三階段儲到$15000左右就買ヘルウィッチセプター, 正式做火球法

我連職都未開

剩低一個職揀雷, 咒, 靈, 冰都得
冰物防高D, 雷雙防高D, 呢兩個都可以全AUTO
咒就最高攻同有收兵, 但要手動, 同埋就NERF
靈可攻可守, 但唔可以同時作用, 同埋一開始要手動放一下靈氣先用到

聽講 佢出招極慢好似LOL 隻河蟹咁
完全無人玩

玩龍我玩龍胖唔好

想問下連線打緊果陣斷左
d exp item仲有無？

有，所有item 一拎就入左倉
結算係比你睇only

THX 我去到STEP2 夠買火波

我呢兩日好似刷左大約廿枝水
未計自然回都240場 0彩

終於齊裝hea玩時間

你呢套好過癮

全屏幕技能

想睇轉過陣特效

就係唔鐘意跟人地咁玩
睇住d野係咁飛出黎好爽
玩緊雙斧雷掛到曬 狼3冰3
黑龍就算啦 唔可能坦到架啦我諗

傳說中既魔物雙修

想問下你點頂到冰3唔中冰
次次一日就奶嘢

我見你套裝冇異常抗

基本上除咗黑龍之外嘅關都贏到個build就接受到 我玩完隻全雷轉轉轉依加準備玩火劍氣流

你係咪防抗唔夠？我單狼3係咁俾人擊飛都無事
一係你吸血唔夠

咪硬食 之後就開始轉 好似係

6s錄野有小疾 原諒小弟

呢把斧係幾好玩, 特效夠多

我狼3狂被人擊飛都冇事架
但冰3一中冰就唔識轉直到死

咁誇咁唔知了 多數中完冰起身繼續轉

我龍5都有類似情況, 比兩隻龍連攜到死
然後學左一下雙劍嘅雙龍出海, 事故率大減

點解會咁...
AI都有分歐非洲

位移嗰招?

係

回夠體試下

試下普攻都唔裝

想問下賣唔賣到

玩緊火雷咒
主玩火嘅話唯一出路係玩火球
火球一下攻擊力同火牆差唔多但攻擊速度快成倍
其他技速度慢仲要cd
但綁左主副手一定要係火球3發同火球穿透裝

仍然識得普攻

咁佢通常一入去就會行左去側邊d細怪到然後就開始轉 好似係

你應該未見識過全程火牆過主線嘅手速
BTW火牆係有延續效果, 所以基本上冇得比較

放死靈ac 齊裝 組隊黑龍一兩分鐘場
Tg睇裝

想問如果我有把低lv4*杖可以射3個火球,咁係咪可以直接買火波？

對的

邊招黎？雙魔之心得？

BTW 而家火波已經冇左8千即決, 普及度高左供不應求

有無人試過轉轉轉+mp盾 會唔會吸唔切mp 係咁停轉

依加劍雙斧 到咗極限
想試下單手大劍轉 唔要雙 要雷/靈氣 睇下會唔會高火力咗

我用雷法傷害唔夠高時, 殺得慢少少=MP即乾
所以個人覺得唔夾

咁係因為雷法要殺先有
轉打中就會吸MP

雷同靈氣都唔會令你火力高左, 除非你靈氣點左下攻擊
仲有要火力梗係揀咒

知佢改就唔想用

雷法係要殺得快減少MP負擔

仲有個技係MP獲得, 殺就回

做乜鳩 我次次bid條褲翻黎 然後見太低lv唔想用住咪高價放住拍賣先 次次都有人買 又賺4千

新手42死靈
我見呢個係拍賣場有show出嚟
賣到幾石到？
定留返第二個個角色斧用？

我宜加咪係用緊mp盾
不過你唔好期望會高火力左 好似係

殺唔切咪又係死, 有咩分別

咩褲

你d mp點回

轉轉就未必

呢個可能係上樓方法 唔講住 已經第3次。我又要翻去捕拍賣

值錢就賣左佢先

成日都冇震,一定偷改過啦

我由無震變左你地狂屌之後有震
可能shift 左下一批玩家ID 人會震

mp吸

山賊100場0, 轉場打下就震
營運睇住攻略網黎調整

呢個諗法都幾有道理

我100場4震

你呢D歐洲人

我反而山賊由唔震變左會震
不過d 5星無乜用就真

我放棄左D熱門地方, 打返其他刷裝先有返綠石收入

拍賣完全0收入左唔知幾多日了

今日兩個AC加埋收入1萬左右

劍30%空嗚閃+槍30%招架+50%閃避+劍加護回血
其實有冇得諗

雷法既裝去邊打

拍賣場

唔知劍招加護回血淨係得空嗚閃發動到

係咩

嘩無啦啦有條友買咗我條冰涯褲 又8000

好似係教會

我都放緊條

我果條放左2日都無人要

我放咗15分鐘

拍賣場歐洲人
遲D收埋上架費真係唔洗玩

擺太耐收埋你存倉費
上架+存倉+扣稅
食你75%啦咁

係 推主線我都係咁配 結論係唔得
同埋頂到盡都有3成機率被打中又痛

依兩日震多左 但d野都係賣唔出

刷黑鐵門先
唔知有乜出

魔法普攻速度係咪食詠唱速度

yes

1.1.0更新內容

最尾係咪講NERF咒

打左三四十場山賊 都未入過special

係 咒bug fix

6月1可以整第2隻人仔
係真係重新整過一隻人仔個隻

隻GAME捱到6月?

主要重點係調整視角 優化自動 nerf草人 仲有粒仆街石會有進化分岐

進化

イデアの装備品が手に入るイベントを実施いたします。
第1回となるイベントで登場するのは炎のイデア「アンジェリカ」装備！
呢段講咩

真係長知識

又係1lv 根本托柒

火女外觀

一升錯咪仆直? 可能仲要諗埋職業夾唔夾(加埋總共5個人物)....

分乜野岐進化 剩係5000萬個LV今年都唔知升唔升到

500萬個個都未升

有錢加倍, 5千萬唔難阿, 我刷左2日已經有500萬了

我都係乜都未升
升左全屬耐就冇升落去

真係完左月費先做野引你續

無諗過呢粒閪石都要玩野

暫時黎講, 無一樣野吸引到我續

d碎要儲200 我已經覺得好on9

好想要

轉無課輕鬆玩

唔課金 佛系玩家

佢老豆臭閪打裝打到仆街
儲石買裝買到破產嚟nerf, 你玩撚埋佢

講左好耐啦, 唔係nerf, 係fix
依家係營運佛心拖咁耐先整, 俾你地爽下

血櫻咩隨機屬最好？HP/MP吸收？攻速？王傷？爆率/傷？

個大波外觀
要收綠石了

收大量綠石
留TG

營運想點，遮住晒

個胸開發緊

無咒咪又係咁玩

等雙刀外觀

有冇巴打分享下睇法？

連埋BUFF雙刀技唔該

小畫家頂住先

收綠石 tg

棄哂先黎收

我都收綠石
留tg

其實我都棄 不過想完成自己一個小夢想 想要把出血弓 買到就棄 第二個人72lv 。。。

做乜野

棄晒了

掉率咁改點玩呀

d人都棄哂驚仲等下次大更先改

咪就係, 糞營運唔係浪得虛名, 唔撚知D人想點ga喎, 班營運究竟有無一個人有玩隻game

肯定冇，你響公司整既野你返屋企會唔會用

咁我返工個時會摸熟公司用嘅系統嘅

其實整game既好多都唔玩game，唔好有整game既特別敬業樂業呢個錯覺

想問下第一樣係咩黎?

雙刀技最大問題係企定定出招，打大個背脊俾人打

全部靈氣技+1

屙啦技

招二刀の神髄已經好大問題啦 點1同點20冇分別

想買嚟拎上手𥄫下每日開綠石關都唔夠

冰嘅物防有反擊damage，我玩雷法有冇用

想問呢把個特效係咩
斧雙未有光劍時岩唔岩用,主手用火斧

又一天沒神甲的日子

屌你老母成班底價賣唔出。

*成版

仲有8千石就玩曬

想問下死靈加力技定魔應該

依家三神器一萬有交易

拆了有一千

彩石都要不停上上落落先有人買

賣我兩隻人身裝
8000蚊件
意PM

8千hkd件？

無石買

骨爆戒實被搶

點解 減少d傷喎

我實測過入場打一樣攻 連架仔都話冇分別

真心咩我有點爆

其實試兩場就知 剛力面版同實際傷害真係會大力左 係雙刀果招ON99

有冇用

教會震

死靈冇石解裝 想連ac放 有冇人有興趣
一分鐘打完黑龍

Solo

想玩星爆氣流斬

嚟到呢隻驚, 桐人都要學轉轉

轉轉轉一路移動一路攻擊, 根本屈機
劍職定雙刀, D技都有硬直企喺度被人打, 本身唔夠硬就隨時被人秒殺

唔係 同人打
打三億幾傷

黑龍戒可唔可以令雷法嘅普攻變9下

你依句描述同樣適合槍職

槍職好好多 有跳呢招無敵技

靈氣auto 係咪唔識自己放

黑龍戒係點 3連擊？

收綠石

近身普攻3連擊

萬巴 做咩賣身 刷裝賣出去仲搵到錢

咁癲，大約幾錢到？ 有咩裝同埋

點解斧雙靈auto唔識自己開靈氣
定係有巴打有方法

黑龍打幾耐主要係唔點關死靈事
死靈入場打條龍0傷，
打幾耐又要睇幾位隊友係咪光傷
又要睇有無吸隻石頭人去打隻王去令龍食暗傷
又要睇有無幾多個神主牌去爆傷
用死靈(((同隊友)))打黑龍1分鐘？solo 先講

3億幾傷自爆戒+神主牌放好d 計到係 wave1就做到2-3億成關有6 wave wor，有圖為証

最憎人sell野 呃水魚 務求賺最多

講個笑話：
門前四星，
兩個ac一齊掛機，
三場雙震。

你話你死靈齊5星賣ac 我覺得ok
轉移去咩協力黑龍1分鐘 黎呃水魚就有d 過份
我唔係話佢ac廢，但所講ge賣點完全係呃水魚為重

岩阿 死靈狗也不屌

不如教下我點砌隻死靈打黑龍
砌唔到先搵你買

普功技能升爆 嘅skill damage 上升
對攻擊技能 係無影響？！

打到冇哂水先得一隻全白炎舞 點頂呀

新手想問下有冇4星杖副手係有貫穿能力？

無野砌架wo
你打手企埋一邊清小怪，收左隻石頭人就打boss + 清小怪

我齊五星呀 只係而家大家都係想刷黑龍我先咁講
同埋打到悶 放個價錢我亦冇諗住昆人
照番d裝既市價放 只係我冇哂鑽解裝 廢事蝕俾拍賣
Sor for 1999

Push

有隻炎舞要知足了手足

成朝山賊左3粒鐘未撚震過

真係刷到灰了 唉

出左條防腰, 全白

射晒D水過番隔離打古戰算

玩gunbit了

玩家流失快到

po推慢左咁拍賣少左貨 協力少左場

都好呀。。。。。
弓手想搵黑龍團 有無巴打仲打

好耐無賣出過野了

第1個月月費完左
好多人唔續棄驚好正常

好後悔課左金了
又中SE伏

而家51lv，弓刺雷，想轉弓二刀鬥
刷多d出血裝先轉定其實而家轉都ok?

請問係山賊館係指既係 廣間定回廊

有出血弓未
有咪轉 無就唔好諗了

打到幾多會賣幾多 但呢幾日都唔出貨
打左30幾枝水一件貨都無
有我都想賣

無呀，出血弓咁貴

唔續養生玩

睇返呢隻營收都唔係咁好
睇黎SE都唔會有心長做

每晚11點免費地城 消體 完

打埋D水睇下可以打到幾多綠石賣 之後棄了

無
一定要地城粒野

依家玩緊斧咒雙刀
啲裝唔上唔落 係得主副手係用緊聖域個把斧
其他裝唔知邊到刷純物攻 搞到亂搭咁
65lv得17000攻20000耐

弓手好似玩弓槍鬥高傷過弓雙鬥

唔好睇總攻
槍推板面勁咋

我覺得睇打咩關應該
打D少血既未疊到出血D怪就死左,一定弓槍鬥最高傷
打厚血既OR刺耐性高既就應該弓雙鬥高DPS D
另外弓雙鬥生存力高好多

利申: 9UP

親身體驗過啦
明顯係有槍高攻好多

走哂?

有無弓雙鬥solo片?
想學野

唔震唔走有咩做

點樣bid先可以唔洗加15分鐘?

一下加左3000 又加左15分鐘 我屌

刷咩關好 唔識打機了 狼又唔震 冰又唔震
山賊唔震 連之前成日震既黑龍都唔震了

課左2萬yen都好後悔，完全無遊戲體驗

拖到最後一秒加一百，跟本目的就係拖到你無時間mon 住拍賣

到底拍賣加時間個機制係點？

我係多過15分鐘果時bid，然後佢係得返1分鐘bid，唔洗加時間，我再bid就要加15分鐘

好似係話唔知剩幾多秒內BID就會加時間
防D人集中晒最後幾秒BID

試過俾人5秒bid 冇變15分鐘
我3秒bid變15分鐘
然後再loop一次
然後第三次佢一秒bid我還唔到bid 完左
屌佢se嬲撚到我 想要到返工都camp住 結果

last收石了，有好快賣

咩諗法黎 你加完我咪又係最尾幾秒先bid

屌，已經試過係咁比人搶左件平貨

次次人地last bid唔洗加時間

出左試鍊塔 改低晒其他跌率

但係試練塔連箱都冇

之前刷炎之塔係幾好出垃圾彩,
但呢幾日刷左4條體乜都無

我都想收石 有冇巴打賣

好似改左SL唔跌箱,藍箱都冇

會跌, 間唔中會有金, 但真係低到唔會再刷

本身已經低 特別係鍊腰戒 宜加

你地收綠石係幾多錢

我1:1 HKD

1石: 100

呢邊唔少巴打都靠賣綠石致富
你唔見個post越黎越少人咩?
個個都去曬揀樓, 都唔得閒再玩了

打咗山賊弓，想轉弓玩下
係咪弓冰咒好？

弓槍咒

利申: 從未玩過弓

山賊係咪要第二角50lv，大家二角係咪都係刷無法者升lv

條防腰終於賣左

7點山賊到2點,0震

格檔靈氣是咪唔識auto開？

力物防狀態異常個條?

50連火龍0震, 好撚野

機率高得好撚誇張，四個箱3個戒子

已經好耐冇底價賣過嘢，全部都賣唔出

得全防橙 其他白字低都仆街都有人要

我想問 雷法渣呢把會唔會有連鎖電？

咩事條條都萬幾起跳 早幾日仲係8000橙字任揀

btw 打邊關會跌

山賊

係 好耐未賣過野了

低lv 5星係唔係賣唔出?

高lv都賣唔出

咩都賣唔出

防甲同固拉多仲係比人搶

點解個1 MONTH PACK 唔見左
變番30體 先買左幾日

得地城有

想你棄驚

GAME over

唔通AN 轉IOS會無?
但一轉個時都仲有
屌 逼我棄?

棄驚保平安

就黎完月費了, D水仲有百幾枝

想問法系買反屬頭有無用？

我記得岩岩開驚燒水好快
佢間唔中震一震真係幾有心機打
到佢而家打極唔震 真係唔想打了

其實唔刷山賊都幾好震

有冇巴打同我一樣體力包未到期
無啦啦變返30體

刷唔刷山賊都唔撚震

你歐姐...
我真係刷咩都唔震..

我係咁轉場刷, 唔再固定一個場猛咁刷
10連乜7都無就唔刷住, 玩下拍賣先
尋晚我都係山賊100場0震

thanks

係有間屋個個定係後一個?

雷鏈其實係邊關打?

有間屋已經係最後

我見佢一個叫廣間 一個叫迥廊

thanksthanks

刷鍊既正傻鳩
刷其他野賺返既綠石仲快

利伸: 刷左大半個月鍊

巴打介唔介意分享下刷咩多
真係刷到灰 刷咩都唔撚震...

刷其他野賣唔出呀而家

賊, 龍居, 冰涯, 聖域, 狼王, 龍居, 教會乜鳩都刷

依家腎石都賣唔出

10MIN左右無人買就重新上架, 粒石先會賣得出

我全白賣左12000

教會5既件衫應該仲幾好賣, 不過好少人刷
我自己刷成日fail

賣一把冰斧

夠石買到條鏈同手套

萬狗出沒注意

幾時同我刷野

刷教5?
尋日HODOR巴打好似刷出左骨爆戒

一直單刷緊教5乜撚都無

30支水山賊
0震

屌你老母係咪有上限CHECK你手上有幾多彩夠數就唔會再跌

好彩apple提我取消訂閱

想問下毒倍率有咩用？

好想試下會唔會出雷鍊

雷法點刷教5
無咒打到最後一條血比佢普攻A 3下就死

我轉斧刷, 雷法打佢打太慢...

教5打過3 手 鞋 下裝 同杖 係無波同鍊

衫同褲都有市場, 好過刷19冰崖
廢既副手就拎黎自己打直

岀過 手 波 鞋 下裝 無3同鏈

褲邊有 一堆8000

可以 我宜加開？

靚屬賣到, 廢既就變彩石

褲都賣到？

應該係鞋先岩, 一直當佢係褲
之前賣過幾條

等我一陣, 就快完10回,
不過得個廢既轉轉斧

好

用雷法打感覺lucky d 30場2件甲

教5團 仲有位嗎 平時自刷

你唔嫌我地廢既一齊刷

買咗把弓要成百幾敏
加晒落敏就唔夠點加力智，用唔到其他裝
好似唔見人講呢個問題

開左

80未

有冇位
想join

cls 廢
開左講 我跳場

快入啦

去教會5會 LV16 夜桜

joined

王就靠你地, 唔怕雷

雷轉轉轉都好快轉死
反而龍居5就真係唔驚雷

我好廢
starry巴玩特效流?

屌 彈左

係呀飛一堆波波出黎

彈game sor

重開？

再黎?

重開啦彈兩個

OK
搵人重開

bs卡load 中伏

我打埋呢回

模擬器會經常卡loading

第二隻人仔玩普攻法定係玩弓定係玩返死靈火召召流好呢

慣左電狼王一下4萬幾, 呢隻得1萬左右
龍居就真係唔開雷法去打

第2隻人: 普攻法
第3隻人: 弓
第4隻人: 死靈

完美解決

聖5 同狼王 隻boss好脆

到時隻驚執左未

未, 我都練好左3隻人物了
第4隻弓都開始起步

想問下對鞋賣唔賣到錢

當初唔周圍趕人走咪長青d 囉

買裝唔洗錢咩
btw我覺得呢十連會有震

8K 等下

斬有黃都8000賣到既
其實呢對鞋係睇頭2條

有無黑龍團

冇錯就係我
不過我刷教4 教5打太耐

我用廢裝慢慢儲
唔打*5既關好少會俾人踢既
玩下一人一回十連?

有無人教刷5

我地依家拉大隊去掃教5

下Round用返投槍算

街場d人好伏，唔夠攻清怪
勁果d見斧又踢我都頂到兩下

係咪教5先出鏈

呢邊淨係見過有巴打起賊城出左鍊
但呢個係公廁pool黎

去翻title畫面
右上角subscription復元

我教5出過鏈 +2

原來真係教5

啲手手腳腳賣唔出

去巴哈推廣下雷劍

想問下呢2隻水係咪打地城10同15次

黑龍劍基本上勁過晒所有雙手劍, 要好有愛先會特登用雙手劍

任何野

但點解我今日爆左2枝水都重係計我打左5次既

單人

彩石1粒

唔怪得知唔該巴打
自膠

雷褲

垃圾雷杖...

垃圾雷槍

今次我開左, 睇下係唔係咁非先

我條褲係白物耐 黃雷屬+白物理
我覺得有少少少少機會賣得出

你都你ios 轉andriod玩？
用android果陣道復原到但用返iOS就唔得

我有隻70雷手 倍率 金 8000擺左幾日

有D難

整隻草人呃下DPS先

手好似難賣d 因為手全部野都係固定
褲耐性係random 然後 物倍係random

屌你

睇住一隻怪都可以係咁噴d波波出黎真係好治癒

我彈

RE?

你地打 我繼續單機好了

好多藍箱

不過個3連撃好似冇乜用, 要普攻先發動到

屌係咪真係偷改左機率 更新前至少都100場震3、4次 依家100場震1次 雖然以前全部出既都係垃圾但至少都有得期待下依家期待都唔比

講完就震左

藍色好呀
user-friendly

隻骨爆戒懷疑係SL隻骨王先會出

好大可能
死靈所都有SL骨王

我真係好
成日都分享歐氣

我岩岩都係 要入game畫面 禁多次右上角個制

守

彈咗

彈彈下得返兩個人

咁大個人 淨係出過一隻守

我iphone ipad兩邊走
所以無你個個問題

呢場完左重開

好～

我load 緊

垃圾裝

轉人開場, 感覺運氣已用盡

我引返落電話先

雷槍 炎死靈褲笑左

仲以為會有地城裝

我開？

OK, 不過 等我一陣

好 你得叫我

4X體, 食多枝水會唔會過100?

應該會

得左

教5 －1有冇巴打入

我去鐨墻搞搞震先

42lv新手完全唔知自己玩緊乜尻 冇咩方向

itune巴打點課金?
日本itune入唔到香港visa, 用香港itune買又唔比

AN 轉落IOS 突然無左
轉番AN 右上復元先得
ON99 SE

呢條腰賣唔賣到錢？

48入唔入得

你又唔講自己玩咩職, 卡邊關.技能配點, 全身屬性.

雙橙應該賣到 法師腰
係耐性係魔法耐 全耐都應該賣到

成個星期無震

回頭是岸呀巴打

Mp回唔橙..

係咪應該抵價8000就算 想快快手賣出去

1金

今次邊位巴打自覺有歐氣?

教5有無缺 想升下隻3角

等我黎

繼續鑽墻先

差你

可唔可以等我5分鐘
我要落一落樓

突然好有生氣

做乜個個留言都有個負皮

Ready

呢排見多左人玩普攻流血刺好撚勁弓鬥槍
攻速又快 狂推怪走同狂爆血池

平A法終於AUTO SOLO到袋小路 唔知幾時先過到黑龍

行開左鑽野 sor

sor自膠 玩火雷法卡3-5

想買30日體, 唔夠上限跟10回場

3-5-3? 係咪面具佬? 你有傳送應該好易打先啱, 點會卡

依關,我覺得係唔夠防所以先過唔到

賣唔賣到 屌點解係打擊
唔係打擊係斬/物理就爽

洗左條唔錯既腰黎自用

刺都OK近排雷槍多左人玩

教5 4場有無人打

洗埋轉生之炎
洗左體力上升+2lucky

打擊點樣賣 真係出錯屬 希望8000走到啦

唉屌 打擊 想賺8000就夠了

47lv 火雷平A法卡5-2-6可以點升級

42lv, 不如你整返條腰帶先, 你身上有無消耗MP 轉血嘅屬性

好熱鬧

未 但係計過夠80 都好似仲差啲

8000真係走到 正

用D加力技魔嘅裝囉

今次我開

出街先 轉頭再打

8000緊係得 自己打多對去洗就斬+全黃橙 抵撚到

冰崖跌火鍊同火劍係咩玩法？屌你老母SE，仲未有防鍊

HODOR?

成身出血裝好難就

戒指咪有

教5 -1

有無裝同數值睇下

突然多左咁多新人玩

賣平左

腰要要買啲咩屬性
邊條日文係解消耗mp轉血

無左草巴, 睇黎我要轉返斧先得

上返熱門

炒左車？

算係當斬+全黃橙 20000
呢件11000up啦 應該俾人bid上去

咁又唔好講到一定洗到

尾王有一次死剩2件, 得返我既雷法同另一個雷劍慢慢磨

翻生

實有人覺得自己洗到 之後買

洗唔洗我呢隻雷劍轉幫拖

雷法 有杖有鍊有褲 之後換邊件先好？

咁講真 我寧願賣平左都好過走唔到 愈黎愈少人玩了

Btw到底係咩事 明明之前個4星盾都好好賣
而家完全賣唔出

係嘅

蝕少少走好過走唔到
見有件頭4條橙 加斬 先10000即決
先放8000 始終打擊...

賣7000綠

打左3日先震
白字垃圾

藍 全部都係藍

不要太想我

1橙斬雷甲都係萬2

俾人秒左了

其實佢建議能力值過關係咪廢，我升到37000防都係比卒仔打死。

清埋d水,打到好幾件好似賣得出,又好似賣唔出既野

下場等我開試下

有咩5星戒指有加3圍又啱弓手用？

件衫有70%

唔打住 食飯先

入黎禁ready

褲啦

教5仲有無巴打黎?

我可以七點左右gym

屌語無倫次

有無加物倍 全耐 迴率褲

打左50場0震 靠你啦

3個出發 iku~

你哋有冇咒

做人唔好咁貪心

有, 得我一個廢既斧盾咒, 巴打黎?

130技cls

開咗？

震左

夜櫻巴歐到

我宜加身裝要 140力 150魔

KASEY係邊位

無架啦, 已經用埋聽日既運氣

出血弓槍鬥 有冇得諗

裝把出血弓都要150以上技啦

叫左你入黎禁ready

要出血就弓雙鬥啦

但係轉轉轉既話

我以家用緊,DPS係高
但諗緊轉唔轉其他試下

回係搭技
所以基本上係冇

藍箱都係得1~2個

有無巴打玩火劍??
可以點配技

我見有一條裙 5星5屬既 必有斬倍 迴 耐 加某技1-3
好似唔錯 但係正屬好貴

真係氣數已盡, 食飯唔睇了

係咪全耐先

平a冰法

可以roll到全耐 但技未必岩用 見過轉轉轉+3定+2

賣7000綠 有無人有興趣

呢件

轉黑龍劍，反而低攻左好多
唔知用唔用好唔用賣出去

刷左成日終於肯震

好似幾正

刷邊關

好屈...

不了 我唔識震

又係垃圾

4星嘅好易達到你要求

有無巴打feel到歐洲?

假木

有歐氣快D開場
自問無曬

有tg?

tg me

廢震好過無 開左

Neo巴打開左, 我去洗碗了

依兩把賣唔賣到8000

手機無電 你地打 震咗一次滿足了

你第2把賣8000我要

草巴黎

開左 打埋呢場

教5 10連-3

套指具世界第一

第2把

咩關刷第二把？

唔知週末係唔係好震震咗兩把火斧
成個星期冇嘢出就係六日各一震
不過升緊新人刷1-4 4先嚟震

原來地城裝

星期六日其實係咪有up又震

洗完碗就停左

仲未爆POST

未撚震過

你開

教5 黎?

我打教5第一wave都未過到就死

教4係咪會有自爆介

教5 -1 有巴打黎?

刷聖域10幾枝水0震

1萬2 1橙2黃血櫻秒唔切

地城震這東西太佛了SE我屌你老母

沖涼, 無眼睇, 唔信仲識震

屌 刷到語無倫次

教5未試過 我只係試過龍5同袋小路贏到 冰3第一關就爆炸

你有無用冰圈？
好鍾意呢招但開左之後成鳩日亂衝自殺

想問問山賊關開放既條件係咩

唔用 因為AUTO開呢招等於自殺

其實玩法職駛唔駛點力
唔計要著裝

我捨棄唔到佢
仲搵緊方法平衡

龍職路過

我都好鐘意招技 只係真係太廢 平A流一定要好高攻 但你開呢招就一定要整防 如果唔係就未開到就比怪圍死

新手求教 想問問次元4同教4係唔係都會有自爆介？

想賣呢個 有無巴打岩 要用石解 想岩價先解

佢掃蕩卷除左課金果幾張 仲有冇得買?

平a法 其實玩火雷冰邊樣好

suppose雷係最勁 火就聽都未聽過

所以仲砌緊，雖然差好多裝
我隻雷法都係攻守平衡型

次元3會唔會有自爆介?

火都有 記錯 好似都幾勁

平a火應該最高攻

力即係物防, 魔即係魔防

波即係乳房

平a火都幾多人玩架喎
巴哈都有人吹奏

雷法應該可以 招普攻係360 唔會咁快死

有無人個exp boost被無啦啦取消左。。

記錯記錯 醒番起有火法黑龍片

巴哈唔洗理, 計黑龍單刷過, 火雷轉都有片, 死好似都有但我未搵到

平a火法有貫通好似好勁

如果唔係火裝太貴我都想整隻玩下

火裝算唔貴, 同雷嘅比

貫通係講緊個頭定係咩 法師如果有貫通應該都打到黑龍

其實我一直想試冰法可唔可以0cd流

我覺得冰法一定要玩冰盾/混物攻先有突破, 剩放主動技同平A都係火雷法弱化版

如果玩地城雷劍應該點配職
劍雷盾好唔好
利申準備收把嚟玩

冰牆

單機好啦, 唔好拎出黎協力

其實係 我覺得主要原因係冇專用裝

氣數已盡 唔識震了

梗係唔會係佢

無限冰暴
但要咁砌應該都幾貴

玩攻速, 廁5狼3冰3呢D都要手動先過到
玩技就更加冇AUTO呢樣野, 因為劍技AI係9放

有 ios?
我轉做an 機再禁右上復原先好番

諗起都興奮 但有冇咁多cd裝就係問題

粒火波

仲有幾回 我回來了

岩岩完左

仲要同時兼顧回mp，唔係應該好快乾

自帶貫通真係好

啱 啲裝咁貴真係無謂玩 之前晒晒啲錢玩到6定70% 結果屌晒鬼

8000都冇人要

火雷呪應該自用定賣好驚改完呪詛好廢

想買神甲,但加三圍既好撚貴

賭左幾隻戒就玩完今日既成果....

火法用厄災或者防腰

平a火好多5星防裝都係3000有交易
再唔係刷平5雖然而家刷乜都係唔震

咁有冇市場

有

心思思想課多一個月體力

爭3支水就清曬,然後正式停課

CG又斷

執?

唔打住

啲賭撚腰草圖有冇用

又係2金, 我唔開教5啦

冇

夜d我開

見過鬼仲唔怕黑

其實我都想

邊個再課邊個就係狗
汪汪汪

仲有水剩仲可以課體既

點解咁九唔搭八
但係又幾好笑

整完拎去賣

3條廢腰3條都賣得出

有無人刷教5

緊係課哂水經體 再課水

真

真唔真

新手想問下, 玩緊火法, D裝應該淨係火倍率還是可以有魔倍? 火倍還是魔倍好D?

教5 -3

10連

等埋

真 +2槍+2弓+2劍

有冇人山賊狂彈

整左10條10條都賣唔出

咩名

Hazard

唔見場

汪汪汪

クララ
改左名原來

仲係唔見

火法用炎頭定反屬頭好

自己打算

無上一日有10幾頁post

星期六日先推得爆1個post

有，當買六合彩

你哋山賊係怪仔震定SL震
點解我十連一次SL都冇

我以為得2頁仲要係放石放account

教5震左

咁多人刷SE仲唔改機率咩

同色字火倍率>魔倍率, 但魔倍率可以比你一件裝玩埋雷/冰法

BOTH震, 全出碎

開左 炒左 我屌 4件雷法炒左

教5 10連again

輕輕一推

壕就梗係反屬頭